\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondDevCourBur}
  \addfooter{\pdpRecouvrement}
  
    \edToAddrList{DADDR}
  \cartoucheAdhDate{%
    Contrat n° : {\NUMCTR}\\
    \ifdefined\NUMABA
    Adhérent n° : {\NUMABA}
    \fi
    Objet : Remboursement de cotisations\\
  }{Le \datecourte\today}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER DECES%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE

\madameMonsieur{\civDest},

Suite au décès de {\PENOCIV} {\PENONAD} {\PENOAYA}, un virement correspondant à un remboursement de cotisations de son contrat n° \NUMCTR  ~vous sera adressé sous 15 jours.

Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.

Votre \agence{} reste à votre disposition pour toutes informations complémentaires et nous vous prions de croire, \CIVDEST, à l'assurance de nos sentiments mutualistes.
}



